跪求兩隻PC GAME

有無人玩過《翡翠群星大贏家》同埋《瘋狂搖搖杯》呢兩隻PC game?
而家無聊無嘢做 回憶返細細個好鐘意玩呢兩隻game
所以想down落mac嚟玩
但可能真係太舊 所以搵極都搵唔到

隻game要碟 以前試過想搵 但都搵唔到
超得意 啲配音仲好過癮
細個同表哥表姐玩得好開心

表姐介紹嘅遊戲
好鐘意撳啲路人同埋自己設計飲品

以前啲遊戲可能無咁精緻 但都好有趣味性
同埋同表兄表姐一齊玩嘅日子原來已經係好耐好耐以前
而家大個咗可以聚埋一齊嘅日子真係好少好少
諗返都會好懷念

搖搖杯幾好玩

係 幾正

便利商店果班人做？

推

瘋狂搖搖杯我好似仲有keep隻碟

有無辦法係mac用到

push

以前玩搖搖杯要抄低飲品混合方法

係啊
之後先知道有攻略

推第一隻